屎在空中飛！ 男在頂樓屁股朝外大便

日本有民眾在大樓頂脫褲子，屁股坐在圍牆外對著大馬路拉屎，影片曝光後引發熱議。

據《gogotsu》報導，影片中可看到，該男子在大樓屋頂脫下褲子，坐在圍牆上屁股朝外開始拉屎，這樣行為讓日本網友批評「腦袋有問題」、「這應該很快就會被肉搜出來了」、「看臉感覺是韓國人」、「或許是喜歡大便的韓國人」。

點解會覺得係韓國人

個樣都幾似既

哪兒來的屎啊?

讓屎彈飛

呢d就直頭高清片

on9當有趣

真係好似韓仔

又係中國人

呢啲就有片 仲要咁撚清
屌

咩文嚟 聽落似日文
利申唔識日文

潮州話黎都估到係支那人做

核突野就4k高清

正野就144p甚至冇圖

佢啲屎好靚

點解日本仔會第一時間話係泡菜人

你屙開爛屎？

日本人憎泡菜仲多過支那

9up都要有個譜啦

睇到個po名已經好想笑
哪兒來的屎

有接觸過都知韓仔幾咁仆街

進步咗，之前地下屙，現在空中屙

好玩唔玩玩屎

那裡來的屎？

啲韓狗真係冇得救

屌

似講緊日文喎

路過嗰啲真係多謝你

會有憎外國人思想既日本人係最憎韓國人

日本屎好尊重三文魚

一定唔係日本人黎
日本人唔會咁做

支那同韓狗一樣唔受日本歡迎
掉番轉支韓一樣好撚仇日

未必 係外國讀書 幾個日本妹都係最憎支那

一定係扮日本人！

個樣似泡狗

支那把口仇日咋

Sorry啊 真係日文黎咖

識講日文既中韓混血黎架on9

就好似香港人一定話係中國人

認同 留過日本學，就知樹大真係有枯枝。

你話點就點啦

果d全撚部係中國人/韓國人/中韓混血
真正日本人醉左都好有品

個屎忽好滑

仆街加慎入啦 d屎大大條啡色

btw個屎忽好圓

痴線啦，一定係大陸人扮日本人屙屎啦

香港人同日本人係最高等嘅人種

盲反on9

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

個屎忽真係靚

真心一問，點解既

你痾咪痾
坐低做咩要叫兩下

你唔係睇哂呀師父 見到個pat都唔睇啦

睇晒J埋

真正既日本人係唔會痾屎既

無奈的疾衝
無奈的刁轉
曾熱的爛屎
漸缺少溫暖

嘿喲哼嘿喲
飛屎風中轉
嘿喲哼嘿喲
飛屎風中轉

讓糞便飛一會兒

韓國人仇日係黎真

中國人就係口裏說不

條友屙啲屎都唔正常咁撚長

唔好屈粵人

小五同老豆and 啊妹返日本, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿…

泡菜狗其實都好興周街屙屎
大學係hall久唔久就有泡菜狗係企缸屙屎

So fresh

在日朝鮮人濕鳩

泡菜拎歷史嚟永續賺錢扮受害人

是擅長大便的朋友呢～～～

有影下面，擺明花槽黎
施緊肥又要鬧，on99

你話呀⋯⋯日本後生嗰班不知幾鐘意韓狗

講日文喎兩個都係

渋谷109 d日本妹排隊睇韓狗幅相

講日文就一定係日本人？
咁我識法文咪法國人

傳說中嘅光頭佬食雪茄

得啦叻啦
知你識法文啦

講句野食下花生就起晒鋼咁仲要自己正評自己 柒唔柒呀

on9 topic講屎架喎
你入黎係想打飛機?

一睇就知係在日，韓仔

個樣一係大陸人一係韓國人
日本人睇韓國人就等於香港人睇大陸人
證明支那同韓國根本一鳩樣

正評我俾既

似係你唔識野多啲
日本人極憎韓國人
之前韓國人先係足球比賽大大張banner話恭喜日本咩咩大地震幾多週年
韓國人同支那人一樣乞人憎

日本周街都係韓國人
好似香港周街支那人咁 冇分別

等於香港都有港女俾大陸仔屌
憎都唔會係每一個人都憎既, 多者

唔知點解笑撚左

泡仔真係賤種嚟

成班喺度轉移視線

原來痾屎係咁樣
條片有學術價山

成個東南亞都憎日本啦
比人侵略過

日本人私底下全世界最濕鳩
打過機都知日本仔最無品
平時壓抑得犀利，個個好似北韓人咁

日本膠即刻轉移視線
一貫做法

匿名果陣d日本仔黑暗面出晒黎

唔係你地越南人咩

諗起夜勤病棟
坂本龍二叫七瀨戀係天台痾尿

呢句真，係連登仔先含日狗撚

痴撚線！！！！

屌你老味
竟然有4k

泡狗=冇錢既支那人

極めて悪質な行為

btw喺街屙尿同喺屋頂屙屎應該係兩個層次既行為

講咁耐有無條仔ig?

諗起佢

日本仔有野柒

連登班假日本人仲緊張過班真日本人

維穩快到

大便兄弟

一定唔係日本人做咖啦
日本人又禮貌又規矩，點會做呢d野

死韓狗

D屎長到 唔太健康

有無人整gif圖

個樣又真係幾似韓仔

高諷嚟

一定唔係日本人做 日本人係唔屙屎㗎

點解係咁幼咁長